扔汽油彈單野 特首去左邊?

唔出黎頒佈緊急狀態?

上網做五毛搵真銀

放緊假